3男女飛鵝山郊遊 一女子失足墮坡被困

救援人員將女子救回安全位置。司徒韋桐攝

女子不慎失足墮坡，一度受傷被困。司徒韋桐攝

救援人員接報到場，正登山拯救。司徒韋桐攝

2女1男今日相約到飛鵝山麥理浩徑第4段行山遠足，至晚上7時許，眾人途經標示M100近慈雲山觀音廟時，其中一名女子不慎失足墮至15米深的山坡，受傷被困，同行友人見狀報案。救援人員接報到場登山拯救，消防員游繩救起女事主，她手腳受傷，由救護車送院治理。

傻閪

傻閪港女肯定又自拍

好彩無事

盲嘅都行山咁都跌落山

可能跛

打卡啊

爭仔輸左 ?

偷左人車要食包？

兩女一男🤔

仲笑？

KB Hart

好似好開心咁

好好笑容